呢粒1蚊銀銀咩來頭？

想問你幾多年出世？

1997年回歸紀念幣

你幾年出世？
正常廿歲以上都會知有97 紀念版銀仔喎

94

九六出世路過

聽就聽過，實物(相）都係第一次見

1月1定7月1？

有一套可以買

幾錢

唔肯定，應該係1/7
全套好似一毫到十蚊都有

純銀紀念幣，好值錢，拎去周生生當左佢

點分
都係銀色

普通銀仔嘅材料嚟

有齊

97年嗰時金管局見唔夠散銀而整嘅
好整唔整整咗特別版，搞到個個攞黎儲

九七年回歸嘅時候嘅特別版嚟㗎嘛
個個版本都有我係儲唔到個$10銀青馬大橋

1 set 好似都係五十零蚊姐

唔係呀我係由頭到尾完全未遇過呢粒$10銀

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

呢個係港共成立後為香港出嘅香港淪陷嘅紀念硬幣，從此港幣再無皇氣了

利申：90出世，七歲時就覺得呢個幣係最樣衰，之後嘅正常版叫好樣啲

呢啲銀仔間唔中找錢個陣都收到

10蚊都有？

Google 咗，有

咁不了
利申：有成Kg女皇頭